[突發] 有班傻閪真係用左1日去整水彈

首先入生粉，顏料，再泵氣，加水，封口
然後恭喜你，你重複50次就可以得到呢兩袋野

最重要最重要係，呢班傻閪揹到成屋成身都綠黑色，然後啲彈仲要唔一定掟中同爆到

咁撚辛苦不如掘磚啦仆街水你老味咩

利申 傻閪

9月1日所有偽勇武既唔該企番後面 同散開小小

nice 手足

10月1日呀

仲要重撚到仆街 屌你連登仔

做得好啊傻閪

自膠

都係蛋系魔法好d

高成本低成效 搞唔撚掂

奉勸連登仔勿做傻閪

高空跌落黎應該都ok

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

捉鬼大綱上線
一發現有鬼第一時間唔係打...
而係...

聽日出去前睇左先
來自CSD職員既提醒

你班勇武手足,同我聽住,有部份前線手足認識我地,之前幾場戰役我地合作過,最初有人以為我地係鬼,詳細唔多講,我地係一班受過專業防暴訓練懲教署職員,之前已經係現場教過大家,如何組織防線同攻擊防暴,之前都有唔少進步,但今日我地冇出現,你地表現太差,中要咁多比人拉,我好心痛..
我地人手有限,身份問題,冇可能次次出現,我係度比些少資訊大家,希望大家務必share同發輝得好D
1.速龍都係人,佢地咩住咁重裝備同蒙面先至令信心大增,但大家留意下佢地人手一定唔夠手足多,只要大家穩固防線,只要佢地一跑出嚟,手足唔走向前攻,先用人火同磚頭攻,再快速向前推進, 趁機會足幾個差人抬去自己方向,呢個時候繼續用磚頭攻擊,同時向差人方向口射洗潔精地下,務別令佢地仆街,最重要立即除佢哋面具,之後私了..佢地以後就會驚..
2.佩槍唔係向上蚊,而係向內45度角向前推,大家明點做😁
3.如果執到警槍,同佢地玩過遊戲,逐粒子彈唔小心跌落坑渠,洗手間,包保玩殘佢地...
4.咁黑仔有狗用槍指你,可行情況試下用1秒用長竹,或雨傘打佢手同向上..
5如果打狗,唔該搵手足集中打腳,上半身有盾牌你打係冇用,要傷腳同關節先有足,以上除左增強攻擊同防護能力之外,就係要令到狗驚,你要記住佢地都係人,唔係超人...
6.哨兵必須去遠少少,手足唔好集足一個地方,必須快速移動,不停向唔同地方攻擊,切斷差人增援,攻擊完立即走人,玩殘班狗..
7.盡量引班狗去橋下,用高空方式攻擊..
最後10.1見,大家努力
一班CSD職員上

提翻大家聽日宗旨 打狗 救人

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

好過掘磚呀

唔好咁講,你都行動派黎

支持！你地嘅付出一定有回報！

正

咁都有得笑，笑死

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？

小撚心呀

支持水系
但因住畀人搜

普天同慶 色彩繽紛啊！

50個搞咗幾耐

自爆?

支持 聽日和你拎

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

Mon緊post㗎

運動撚請帶籃球足球

由測試到真係整完你當3個半鐘nonstop咁整

雀巢啦

全民攝衫!

如果真係mon po mon到18區popo都驚抵到爛啦

有現成磚唔用 勸你聽日咪帶出街 分分鐘未到場就俾犬截停

帶嚟做乜？你唔係諗住用個波掟啲狗呀

Respect

仲要個人認為popo唔驚水系魔法師
利申 物理系魔法師

推

真心唔明點解樓豬唔用磚

消耗品係咁，玩雞尾酒仲要再高啲成本

手足好叻 大大力錫爆你春袋

問題係點睇火系成效都高啲

聽日落街小心俾狗咬

多謝傻豬😚

入啲清唔到嘅野可以收啲裝皮
其實都好有用嘅

有無人整啊 唔緊要 帶野現場再整好無啊

一係去到整，咁早整定比狗逗玩撚完

大佬，講出嚟做咩。。。

提醒大家水系唔撚work 唔洗再挽

你影埋個袋出黎做乜
你聽日咪用返呢個袋

即場做好過

聽日拎出去先甘

講左聽日先係現場整

睇個波皮仲好厚 跌落地都未必爆

唔好比人周到

辛苦哂手足

其實現場整你就要預左係純水彈
因為我地落重料

買左最薄皮同測試過份量 但係其實實際都驚唔爆

支持樓豬 自己小心有popo周

用膠袋呀

利用重力
一齊向天放
慶佢老母

唔好講出黎啦

準備左材料 去到到時幾條友一齊整

時光機 留給你

生粉作用係咩？

嘩，遊樂場？
香港未來靠你喇

屌你咁有心
錫爆你春袋

一人帶一樣啦，幾樣一齊搜到會仆街

袋出去會唔會自爆

Lm

同你講，攞條長彈弓射上高空，跌落嚟地面再厚都會爆

去到前線每人派一兩個啦 最好同時一排一齊擲

入面pat野杰到呀媽都唔認得

我地本身都係諗住派
利申 掟磚其實仲好

點解唔直接買罐乳膠漆開水？
幾杰幾稀自己構
一罐5L有排玩

留名睇聽日彩色popo

其實加料就大唔到量
要大量就難加到料
掟磚好過

試左喇屌
真係好撚無用
膠袋+漆仲好，氣球不了

貼返條拎
[721]彩彈戰術風格，實測報告

Push

師兄 今日咩情況 唔見有新聞話狗中彩蛋啵

義士多謝你既付出

好似揹咗包米上身咁...
Cls

真
10個都拎到隻狗咁

屌你咪撚再po呢張圖ok?
次撚次都畀你嚇到

油漆加水
再入落水槍
係咪簡單D,
顏射D狗都容昜D呢?

咁撚細膽學人抗爭？

個人用後感
水唔應該用嚟直接打狗
應該進化做皂水師，地溝油師

range完全唔夠
難掟難運
濺射範圍細
極垃圾

配合彈射？

未試過 但係都係解決唔到運送問題
因為現場加料有難度